突然間覺得灰色同銀色根本係同一隻色黎

究竟乜野係灰色 乜野係銀色 屌⋯

銀色是一種近似銀的顏色。它並不是一種單色，而是漸變的灰色。

令身同唔令

反光灰

仆街囉而家d人連灰色同銀色都分唔撚出

眼鏡鋪好多都提供驗眼服務

盲人上連登

灰～銀色腰帶

灰色，hahahahahahaha

深銀=灰

突然間覺得金色同淺啡色根本係同一隻色黎

煮豆燃豆萁相繼失明

屎都係

灰色：表面粗糙，漫反射

銀色：表面平滑，全反射

完